返工呢樣嘢真係好撚恐怖

先唔講坐足成日
返到屋企所謂嘅私人時間，都因為返工太攰
而攞咗嚟休息，或者hea吓放鬆心情
完全做唔到你鍾意而需要用腦嘅嘢，譬如睇書
好灰，諗起成世都係咁，真係得啖笑

有人揸住支槍迫你番？

手停口停呀，係咁架啦

所以要搵份有興趣做嘅工囉

其實有啲人唔做真係會餓死冇得食

定係你叫佢去攞綜援？

如果個個都唔洗番工，你想睇嘅書點嚟，想睇嘅戲點嚟，食物點嚟？日日追住第二啲人嚟咬或者比人追住咬？

講就容易

或者咁睇
工時少d，都多返屬於自己嘅時間，唔係吓吓都諗咗老細俾人工先

點解樓主話返工恐佈
可能只係休息少少唔夠

你就講到極端話個個都唔洗返工

興趣學廚，然後份糧得雞碎咁多

其實我都唔係休息唔夠
只係如果我要休息夠
我就冇時間做我真係想做嘅嘢
不幸中之大幸係返5日
一個星期仲有2日畀我探索吓其他事物
不過返工嗰5日嘅“私人時間”，我真係預咗乜都做唔到

其實做得開心嘅話，我寧願人工唔高
比較你每日1/3時間都要對住嗰樣嘢
而呢1/3時間所耗費嘅經歷係會侵蝕埋你其餘2/3時間
如果唔鍾意嘅話，你真係可以成日都唔開心

係，做左咁多個鐘野，放工淨係想訓下

係
日日行屍走肉

再大既興趣變左工作你都會反胃

悶，冇興趣都冇所謂，至緊要易做壓力小

好撚難揾嫁

係香港返工係磨滅你意志
令到人漸漸唔想用腦
有時放假寧願hea 都唔想出街
日日就係行屍走肉

Agger
以前啱啱返頭一兩年工嘅時候
一放假就會係咁搵朋友出去行街食飯
而家呢一兩年已經變到一放工就想即刻返工抖吓
Hea吓攤吓

跟住你就連興趣都失去埋

搵食係咁架啦，邊個叫你唔係有錢人後代